2030 荃灣兆和街有班藍衫人士 有鐵通有刀 一個示威者打中頭部爆江

附近手足小心呀

推

推呀

小心

push

FC左未？

有埋圖
重fact乜撚

幫推

有冇人知佢地去到邊

小心各位

俾人打一定要自衛

又出黑社會

頭先北角先出左
而家到荃灣

組團去自保

pusyh

前線小心

兄弟小心